屌啦星 細個睇個班新星依家已經差唔多退晒休

朗尼 謝拉特 泰利
卡斯辛奴 派路 迪羅斯
雲達華治 史奈達
伊巴
牙朗
沙維奧拿
拿姆 小豬

屁馬都就快退啦 何況朗肥

果陣睇肥朗對費倫巴治場歐聯入三球
時間過得咁快

尼斯達、簡拿華路、柏度、卡卡、維拉、托迪、n 咁多個

我睇李慧堂，林尚義果啲，死鳩埋

我一出世就睇保方

托迪都叫星

屌那星呀，柒頭晴

係啦係啦最星係你 乖啦

舒爾尼都退咗

我細個睇波果d回晒塘
Piatek
Lanzini
Stones
Kane

Sor笑左

睇巴西鬥意大利

小馬尾射失十二碼。白必圖抱仔慶祝

之後朗拿度肥仔跑步

細個玩WINNING D愛將依家唔係變哂後備廢老就係退休咁滯

94年

得保方仲係度

保方係超新星， 啱啱先加入祖雲達斯冇耐，俾啲時間人

伊巴都仲係到

禾確特仲踢緊

皇馬六條煙

沙維奧命勁撚到

咁你都應該差唔多

嗯，係差唔多送你最後一程

但我仲有排捱